HKT48球迷區第十六回:連月曆都唔出點知幾時2018啊

[quote][quote]

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

四期生去向
運上弘菜 KⅣ
小田彩加 TII
堺萌香 TII
清水梨央 TII
武田智加 TII
地頭江音々 KⅣ
月足天音 TII
豊永阿紀 H
松本日向 TII
宮﨑想乃 TII

Youtube︰
HKT48 1st album「092」トレーラー / HKT48[公式]

n年前既link
HKT48 "お願いヴァレンティヌ" (2013.05.11 "博多レジェンド"TDC夜公演)

ウィンブルドンへ連れて行って 木本花音 穴井千尋 本村碧唯 (2015.05.23) AKB48SHOW

【Full HD】 HKT48 君のことが好きやけん [TOKYO IDOL FESTIVAL 2013](HOT STAGE 3/12)

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷

[center]買!買!買!

Amazon傳送門︰
092 Type A

092 Type B

092 Type C

092 Type D

買晒佢啦 都唔使20000 好抵好似係

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

影相真係叻左

人地影

欣賞下

等睇書

本書出左未

一生都愛森保まどか

搵堆圖番黎刷一版

唔係発売中咩

比個位貼下紗英先

加3個nmb file貴300yen
買普通算

皮兒個紅白位唔比返HKT

勁無品

MARIRI IG LIVE 緊

岩岩先睇

冇個別月歷 18年都唔知點過

我有lovetan 要唔要

未必撞到既 個fd出碟個日係福岡 去邊間cd鋪都撞唔岩時間

聽日過澀谷 TSUTAYA 博下撞唔撞到簽海報
順便買埋隻TYPE-C算

りーぬ個twitter都死左

好想攬住咲良
瞓唔到覺呀

洗唔洗copy你係隔離乃po講過乜

要呀!!

咁多ff去report條友d twitter ac好過啦

好正

F清幾時飛

下星期六

摸手仔

去一去

係咪去摸我櫻

無抽 咁多人排 平時都唔抽

邊到可以係hdd搵40gb出黎啊

掟其他嘢上cloud drive

等人down左隻album cut番做mp4

MOKA SR LIVE

冇人理

睇緊啦

無得睇

連收3個落選

sad

公演唔中係基本啦

唔想習慣 不過成個2017年都好黑 無咩中過

呢個流嘢???

係

17冇過日本唔洗失望

岩岩check番 成年中得一場

點解突然咁多流嘢

有人話挑戰AKB同HKT

日本人？

越南仔 你依幾日無睇？

yea

STU 個首單MV 都比東南亞佬負皮緊

鬥快REPORT

個46 PAGE堆圖幾撚好笑

炸船

下面原田葵個張

改得幾撚HEA

乃

依個年代得罪46

一世都拎唔番架啦

當乃1期走晒就會到下個團
都幾難會上番黎

HKT已經夠慘 仲要係咁比人搞

本家弱到不能想像 夠膽試下出隻握手無支店+8黎睇下

成日想KEEP住個百萬打飛機
咪搞到本家收皮
就算今次組閣冇支店兼任都冇分別
一日握手會抽埋支店 一日本家堆人都冇運行

本家佢永遠都唔會推到人出黎 依家睇佢幾時食盡team 8

你問我邊個代表到本家我都答唔到呀

真係唔知
睇弄當唔當8係
我就一定唔當架啦

我只係想hkt變番正常

還原基本部 有番劇場先

指原好似未走過數

走過

今次仲要多兩個站

邊個來.

之前選秀22號香港朋友

🤦‍♂️🤦‍♂️

可愛到呀

仲係乜都唔做不如執柒左佢算啦

已經見一個report一個 都好似report唔晒

twitter 11月禁左驗證都冇撚計

佢用少少時間就可以開一個新ACC

除咗report有啲咩方法反擊

冇乜

全面退場

睇緊套紀錄片 好好睇 覺得好應

邊套

tokyo idol

netflix嗰套？

Sad but true

Hi,me la san sa si mou ni

Hi,me la san sa si mou ni<img src="/assets/faces/xm/bye.gif" class="hkgmoji pixelated" /> <img src="/assets/faces/xm/bye.gif" class="hkgmoji pixelated" />

唉屌....㩒咗一下回覆跟住就hand機,但之後又會出咗三次回覆嘅

中bug

坐定定準備睇紅白

上線啦

同奈子出去食嘢

點解你攞咗我部手機啲相
今日晏晝同咗佢食嘢

呢度應該無人mon post 條link貼落player睇就有1080p紅白
開心share

高清正

係大陸去左卡拉ok

九派大佬

又上大陸唱仁K

又夠鐘收台

睇緊喎

入唔番

#metoo

🤔🤔

MAYU

鈴本好似係

直情影到佢暈咗

睇睇下好撚lag是咪我問題

應該係.

Lag 嘅不妨嚟 abema 睇桃草

條LINK而家播緊J家跨年.冇乜興趣

ABEMA有冇轉播LINK

happy new year
祝hkt蒸蒸日上

新年SR加時真係唔知睇邊度好

我菜

呢個妹妹咁QQ既

2018年も一緒に歩いてください

2018繼續一生都愛森保まどか

F 清食緊女

上咗大陸唱 K

五號公演見

痴線,好可愛

係幾可愛既

あけおめ
痴線 完全無左記憶

好想做隻狗

聽緊習大大講野

早晨

早晨呀各位益友

左

係大陸睇唔到圖

佢地d network真係好難用

充滿元氣嘅Nako☺️☺️

終於有正常network用

今日d相好似個個都影得咁好咁

😍😍

係笑呀

唔知係咪食錯野 係咁痾

睇

但尋日個邊爐真心好食

[img]

大陸D油好通腸胃的

禾森保圓開SR

躝啦屌你老母

sor

嘩垃圾到

仆街想買

點解佢d髮型成日咁古怪

成日影到鬼片咁

(○) 宮脇咲良

預約野唔會sold out

正

你件衫出左圖

我好似買左最普通個件

真心覺得正

手殘

個垃圾月曆好似好多人買

有得唔買咩

真係狗

上年同前年靚好撚多

原來的月曆冇曬貨

早D起身咪冇事

知唔知邊度有得買 (除咗官方)

呢張太大張唔敢貼出來

巧正喎,
貼出嚟唔洗怕醜

有冇手足知呢條片出自邊度???
NAKO

hkt紀錄片

悔恨嘅眼淚唔適合奈子

所以16年總選有28

你係咪搞錯咗

清 用依個名問過我未

自己又唔用

棄咗

17年

冇棄

呃到人呃唔到自己呀

排成半日HKT福袋抽曬9等
睇黎抽縣外用曬D運

係幾正

今次真係好多人中 我twitter見

排隊戈時戈時都見幾個中3等（98中）
但我走戈時得幾包豆

Hana 都係合埋個口啦

戈時

唔露齒都可以接受

解番啦 d twitter開始

係「嗰時」呀！！！罰抄十次！
btw, 每次見到Hana笑都諗起...

咁既樣真係

屌你老母唔記得左買係正確選擇

Good

咁應節

佢依家無晒書影

I love miku

why not both

隻貓真過癮

一生刀曖

佢隻貓真係好得意

以前好樣衰

但個頭真係好圓

我發覺自己一番早就一早想訓

想典牙

發覺一坐係OFFICE 就想瞓

真係唔知

禾係隻貓🤤🤤🤤🤤

我係影相個嗰

已射

拆陳花禮物

我送咗個杯畀佢

飛G杯

尾機

依張影得幾靚

I want c milk photo

自己搵

twitter 搵唔到

send畀同學傳教
都係send miku算

陳花呢

你係twitter打岩花詩乃都大把

你哋講到咁恐怖

私人send 3張俾你 其他你自己搵

出nako miku 兩寶都夠殺啦

係冇奈子咁正啫

其實係咪真係出依兩個就得

又好難講 依d野都係睇口味

你d同學可能會話咁細個，好痴線啊...etc 所以都出C奶菜摘呢d穩d

喊咩啊，禾櫻關唔關你事

快啲出嚟隻抽先

差唔多大咋喎

上次帶本松b去， 佢哋話好正

咁做乜上次一怒之下唔送比同學算

支持用陳花傳教

出親個時我都覺得佢OK 依家反而覺得麻麻

俾依個你同學睇

試下先

其實ok既

成面點點都係特式黎

而家啲人咁仆街又要傳教又唔比人爭老婆

爭老婆

用自己唔推既傳教就唔驚爭老婆

我用村重傳算啦

重溫一下 成個公仔咁

一生刀曖😭😭😭😭

瘦個時好正

開波個時我都曾經覺得可以既

成家得佢咁大份

肥都算 成日爆鑊 負資產黎

我發覺鐘意睇既4期生排名應該又變左

排名不分先後睇晒

咁又唔會既 例如nappi其實我就興趣唔算大

又有gif睇

Album d片都仲未睇晒

淨係睇左指原派膠同聾人搶錢

咁岩啊

睇hana啦

咩事 有無咁岩

貼冷門咪冇事

奈子點都要貼

貼harutan啦

我都係咁話

係咪痴線

我屌爆佢地班死毒男老母!!

淨係要左同右

HKT 左右護法

咩事張相

😊

不過條腰真係出出地事

我覺得ok喎

當年笑人肥

一生只愛 LM

右

下面個張好型

我覺得正喎

但其實真係幾勁

越黎越似手越

驗眼

淨係對眼似

🤤

MARIA

ちーちゃん個IG

ちーあお
最鐘意依pair

當年無數人分唔到

真心要驗眼 個D人 不過當年如果要講兩個邊個鐘意D 我一定唔知

火神

個人越來越想見nene 但無抽

NENE

真係正 睇睇下 雖然聽人講無咩對應

真心得意

下次去啦

萌香好有對應
利申 個人感受

你仲未飛咩?

睇黎得佢一個賣唔晒

佢唱歌唔錯???
點解佢都會有SOLO CON

太田掛 佢唔係唔好既 不過我覺得佢有少少煩

入到太田 有咩好驚

C乃IG LIVE緊

去睇先

想down落黎

DOWN 囉

唔識 我google左幾個都唔work

用chrome+ Downloader for Instagram

thanks a lot 又學到野

啊 miss左rika個sr

RIKA 又啱

依家飛左去台灣玩一晚 聽日先到

賣唔晒d飛 緊係睇下佢講咩

你有無咁開心啊

九派做既野真係好離地

真係離地 我就要放工仆去 佢就玩去玩一日先

好得意

f ching pish rika?

關唔關你事

關牙

即係開拖啦

合埋個口都輸兩條街
還番個C出黎啦

係時候交個C比NAKO啦

唔係佢邊個都得

我想睇下佢賣唔晒場con講咩 因為咁多場得佢賣唔晒

Sakura ok?

求其入下去講兩句野

等比人推走算

話事話 星期日有無劵 過黎連番啦

禾miku

整係抽左Hkt嗰日

ok

送前座
有無邊位Ching有跟開知道邊個值得留意

我無抽個日 因為原本無諗住去 今個星期去都係陪fd

都係去講句新年快樂 抽得一日

靜啦

女fd

依班咩人黎

新飯路過LM

唔係喎 ねね 對應掂喎

真係唔知 版本真係聽太多 算啦對應唔重要 岩既就會去 去得多自然好對應

我玩過 覺得幾掂

下次抽下啦

靚仔咪同你講多兩句囉

唔洗抽啦 dd劵入去試下咪得

搞到好想去

後日握廿張老婆

邊個先

我得一個老婆

長濱彌留

啲狐狸精咪提啦

see see your name and see see my name

See see your TG icon and see see your TG ID

3期pick

叫左d tg唔好亂用icon架啦

比番個名人啦

但其實香港條女我真係唔太岩 佢入48都話自己人支持下 依家真係

我發覺應該都係佢入左k4 先提高興趣

可能諗住經營下人氣先，萬一第時入到都可以有批fans先

係咪已經去左日本住

你諗多左 人地想紅多人識有fans 就係咁簡單
做唔成idol但見重有班人撐自己咪轉職做網紅

都係既 有fans始終都搵到下食

入唔到梗係冇，唔使返學咩

我見tpe個幾條女都有人講

警惕我自己唔好再沉落隻狐狸精到咋

see my tg name and icon未

今日先好似考完試 係香港

交換名ok?

我最憎就係はな呢個柒頭架啦

why

柒囉

ok
My wife better

搵你松村啦 咪搞禾櫻

我老婆

所以我為民除害

not me ar

青不如整個懶人包出嚟 我想整TG Sticker

你連gakki都去邊有得攪

幾時關你事

咪認親認戚啦我未婚妻話唔識你呀

係咁搶老婆

F巴你應該好清楚邊個先係真

haha 唔知你地 搵野出黎晒佢囉

binc 大會

唔了 出去搵老婆先

張圖執到幾好睇

爭咩 兩個都係 世界和平

起碼成1000人搭緊

[im

你地太膚淺了

睇番D無人搶既

花心

你地慢慢爭櫻
呢個我嘅☺️

又邊個黎?

今日少見 twin tail

小熊 ngt

真心唔識

☺️☺️

坐終身...又如何......?

唔好咁啦

我老婆成程望得我一眼
變左C奶同まどか放題 又比心又wink

坐邊個位

左站 大半場公演企係我前面
但打死都唔望

我唔記得同你講 應該去咩位 我平時睇推會睇下坐邊

正啊喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂

襯得唔好

都好睇既

好想去event呀

抽啦 你抽邊場 我一定陪你去 最多同member 介紹

無人爭 禾指禾LG👩‍❤️‍💋‍👩

Aoi真係好正

呢張aoi幾似我個fd

你仲介紹俾我識

aoi又關你事
你個森保圓呢

我可以幫F巴你做綠葉襯托，到時帶埋我一齊去

你係咪攪錯d野 我hkt首推aoi

屌 點解我會眼花睇錯係8字覆我

8字都唔推森保圓啦 好似得京青........

佢話佢啲女同學森保圓level。。。。

好掛住aoi

go

要等兩日 好想搵人陪我去 等佢釣下新人

禍不及他人

你快d抽啦 最多你去 aoi d劵我俾

no money

我剩係愛我未婚妻

佢一定最想人介紹櫻櫻佢識

點解唔考慮下我

我好認真的

咪貼核突野啦屌

ok you get 咲良B
me get mikuB

咁易放棄 信唔信我刷番認知出黎

講左咁耐有相未

收埋曬自己嘆

好燥 成日都無相睇

deal

其實唔難

難啦依家

頭先飲大左9up

我都得 你都得

咁多年都冇乜高到

no
畀佢happy下先

依個真

咲良B我係唔會放棄

仲搶緊

唔緊要 你都唔夠我搶

天荒地老流連在摩天輪

唔好爭啦

好prue 好true

等佢地搶爆po

8字巴 下個po你開唔開到? 我應該無電腦用啊

關你地兩個咩事...

一生都愛😭😭😭

屌 又中埋D垃圾キャンセル待ち

me ok

今日老婆心情好似好番小小

痴撚線...

Sor咲良係我嘅

記得係17回 同埋聽日meru生日啊

ok
大家想標題叫咩名

問下吉清

真係好正

佢話唔識你啊😅

正架 信我

🤤😘😍

special lane好正 三條友一齊傾

哦呢嘩 巾DOM打

D衫咁得意

FASHION 嘅嘅你唔會明

ODA都係正到離譜

生日快樂呀肥瑠

你想唔想開post
你唔開我就開
你想叫咩名

唔凍咩？

你同吉清真係夾

你開啦

都係提下MERU
新年賀詞呢啲啦

🤤🤤🤤

咁都係睇同一個TWITTER Je

有咩問題?

識野

依個又係好野

襯得靚啊

有邊個唔係好嘢先

🤤🤤🤤🤤🤤

起飛啦 一陣等你地新post

一路順風
出REPORT

仲未飛 貼多張

開定先 唔好推爆著

Ok

懶人包